WSL2 cron 點樣搵番d syslog

就咁係ubuntu就有
但wsl2既ubuntu唔知點解無左

開錯台拉